FCAS 3.0 討論區

有冇人已經開始有interview嗰啲？
報咗HSBC，做咗兩個apt test同電話interview等緊回音

In左China CITIC同Wing Lung 等緊消息

Citic係group定individual?

兩樣都有

巴打咩野bg ?

非三大bba

hase 同 hsbc 都face to face in 咗，好似幾好咁希望真係掂

恆生offer已出

今個星期二收到wing lung offer，但覆完email之後冇人應

HSBC offer已出，accept咗

打比個HR問 email實有電話attach架

得email咋

一個月出到幾多？高高hkma?

高過*

Yes 但冇人覆acceptance

Wing Lung 18K Cls

可能入到去做狗呢 hr要我5月6號前覆 但我上個星期覆完email話accept之後就冇回音

Confirm係18

好想知citic今年會出到幾多

又3000?

依個唔同intern 啦。 上年citic fcas 出到13K架

各位巴打覺得如果聽日都冇回音 我應該點做

你指邊間？

Wing lung要我5月6號前accept offer，我上個星期二已經email話accept，但之後就冇收到回覆。佢offer email入面又冇聯絡電話，淨係得email

Offer accepted!

CITIC今年開12k

收到CITIC同wing lung offer，CITIC 12k winglung 18k，但我應該會揀CITIC了

打電話通知定email?

CITIC 電話通知

希望我都收到offer啦

想問下你citic係報左邊個stream?

未簽約嘛

Stream A

唔洗惗一定係hkma架喇。搭單問citic你幾時收到offer?

點解唔駛諗一定係hkma

Citic 未有offer, 淨係話shotrlist 咗

Shortlist

Hkma寫落cv好明顯值錢好多啦。
又咁得意會同你講shortlists左
有冇講shortlists左會點？同埋你都係今日收到電話？

琴日收到

有無人創興?

MA 一早出左啦

HSBC個HR比完offer我之後潛咗水
send完文件比佢成個星期email唔覆電話又唔通
早知唔reject其他offer

做既野有少少唔同，fcas focus fintech多啲，有金管局trainning同cert

做乜咁快Reject 一日未簽約都唔好斷自己後路嘛

其實wing lung岀到18k請人係咪有伏

我覺得咁又唔可以咁睇。老實講比太低你又要惗，比太高又覺得有伏真係好難做
我覺得WL出咁高主要係佢明白自己對於讀緊書既新一代既名聲唔係咁高所以想出到above average 吸引新血。如果比我18000我都會去做。仲高過FG wo

有冇人take 左citic offer 簽左約喇？未來同事

Citic wo. Not citi

係咪冇人會做中銀出12k

Btw BEA聽日in

想問有無人process 左scb 一早收到vid in但唔得閒做

想問hase放咗offer未

可唔可以share下 hase man in問咩？會唔會好technical

我星期二in可能係二手飯

Thankssss!!!!

你會做一年or半年呀？

Hase係咪冇得半年？

其實係點睇ga?

我問hr就話要11m 因為係同hkma合作 prefer 11m
問我係咪有咩concern 我都唔知點講我想用半年返第二間，又怕會冇左個offer 應該點好？

Fcas都算coop?

BOC派左味？

Ohhh 我man in再問下佢係咩negotiable 先 thanks!

好 citi係must一年？

有offer嘅咁多位 yr幾
yr1有無可能拎到

BBA ， 定 Tech 多啲offer
有offer果啲大學讀咩field?

你用咩reason? 想summer做其他？

我都唔知呀 但我又做冇料做GS MS個d placement 唯有trytry呢個

有無中銀消息 見大家都 hsbc, hang seng, citi

有恒生offer commercial banking 得12k

師兄幾時收到pre offer

12k 7月-12月
叫我簽約日補交文件 但冇講幾時簽🤔

你做幾耐？

唔係一定要十一個月咩

上星期五收到，6點in完 hr夜晚9點幾就打黎

4月幾phone in完 佢話5月會有消息 冇都會send rejection email但係我咩消息都未有 係咪即係收皮

我都想知會唔會佢唔記得send rejection email

係咪打去就咁直接問佢就得

好thanks

咁快！我琴日in完 今日仲未有

佢有冇同你講有咩job duties

剩係話做下UAT其他話有機會先再講

今朝突然間有BNP Global Market trainee同Soc Gen operational risk interview, 有就唔要恒生

佢今日打嚟話想做man in 話啲job duties主要係做啲communication 但係係cmb dept入面 我覺得好奇怪

我in cmb 係關於digital sales & customer engagement

我係corporate digital and innovation department

係啊

Um...大家咁高嘅？ 我ccba填expect 12k 個HR話應該冇12k咁高

佢叫我再in another department

我係cmb嘅lending product and portfolio management

師兄呢個幾正喎

我見你之前個reply話關於communication 佢今日就打黎要我in communication 話係project coordination ge野